{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Olen kollane ja n√§mm. Ahvidele meeldib mind koorida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen p√§ikese v√§rv!"},{"text":"Kasvan kobarates."},{"text":"Ahvid armastavad mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Porgand","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen v√§ike ja √ºmmargune ning sageli s√∂√∂dud piimaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kujult nagu ring."},{"text":"Inimesed s√∂√∂vad mind tihti hommikus√∂√∂giks."},{"text":"Ma olen piimaga hea."}],"options":[{"label":"Teravili","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja kr√µmpsuv. J√§nkud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan maa all."},{"text":"J√§nkule meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Mina olen v√§rv oranz."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"4","type":"food","question":"Olen punane ja mahlane. Sa v√µid minust ampsu v√µtta. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan puu otsas."},{"text":"Lumivalgeke mulle meeldib."},{"text":"‚ù§Ô∏è Olen punane."}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Sidrun","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"5","type":"food","question":"Mul on valge ja k√ºlm. V√µid mind lusikaga √§ra s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen leitav s√ºgavk√ºlmast."},{"text":"Olen v√§ga armas."},{"text":"Sa s√∂√∂d mind lusikaga."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":false},{"label":"J√§√§tis","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"6","type":"food","question":"Olen pikk ja roheline. Sa v√µid mind salatis s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind s√º√ºakse tihti salatites."},{"text":"Olen tavaliselt roheline."},{"text":"Kasvan viinapuul."}],"options":[{"label":"Brokoli","isCorrect":false},{"label":"Kurk","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"7","type":"food","question":"Olen oran≈æ ja magus. Mul on auk sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen vili."},{"text":"Olen oran≈æi v√§rvi."},{"text":"Ô∏è Mul on suur auk keskel."}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false},{"label":"Virsik","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"8","type":"food","question":"Olen jook, mis tuleb lehmalt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen valge."},{"text":"Lehmad teevad mind."},{"text":"Ma olen hea su luudele."}],"options":[{"label":"Mahl","isCorrect":false},{"label":"Piim","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"9","type":"food","question":"Olen valmistatud taignast ja k√ºpsetatud ahjus. V√µid mulle moosi peale panna. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minuga saab v√µileiba teha."},{"text":"‚Üë Minu valmistamiseks on vaja ahju."},{"text":"Mulle maitseb moosiga h√§sti."}],"options":[{"label":"Leib","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Riis","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}},{"level":"10","type":"food","question":"Ma olen √ºmmargune ja oran≈æ, aga ma ei ole vili. Inimesed nikerdavad mulle Halloweeniks n√§od sisse. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa n√§ed mind tihti oktoobris."},{"text":"Inimesed teevad minuga pirukaid."},{"text":"Kasvan s√ºgisel viinapuul."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Oran≈æ","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"üçé"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen asjad m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma alla tulen."},{"text":"Ô∏è Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"P√§rast minu peatumist v√µib n√§ha lompe."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Kuu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja kollane ja kuum. Ma s√§ran taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on vaja p√§ikeseprille, kui ma olen v√§ljas."},{"text":"Tulen p√§eva jooksul v√§lja."},{"text":"Ô∏è Teen v√§ljas soojaks."}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja kohev ning h√µljun taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu lambad."},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."},{"text":"Vahel toon vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja valge ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minuga saab teha lumepalle."},{"text":"Katan maa ja teen valgeks."},{"text":"Sa pead kandma mantlit, kui ma langen."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mina olen see valgus, mida sa p√§rast √§ikest n√§ed. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga s√§rav."},{"text":"Ô∏è Tulen valjude helidega."},{"text":"Ma v√§lgutan taevas."}],"options":[{"label":"Pikne","isCorrect":true},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":false},{"label":"Tuul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"Tulen peale vihma ja mul on palju v√§rve. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"N√§en v√§lja nagu kaar taevas."},{"text":"Ô∏è Ilmun siis, kui p√§ike paistab l√§bi vihma."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Panen lehed puude sisse tantsima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin olla √µrn v√µi tugev."},{"text":"Ô∏è V√µin su m√ºtsi maha puhuda."},{"text":"Aitan lohedel k√µrgelt lennata."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√µva l√§rm, mis tuleb peale v√§lku. Mis ma olen?","hints":[{"text":"kolisen ja raputan maad."},{"text":"Ô∏è Sa v√µid mind kuuldes k√µrvad katta."},{"text":"Tulen alati v√§lguga."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":false},{"label":"√Ñike","isCorrect":true},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine ning langen vahel ka taevast. Olen suurem kui vihm, kuid v√§iksem kui lumepall. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√ºlmunud vihm."},{"text":"Ma v√µin haiget teha, kui ma sind l√∂√∂n."},{"text":"Olen j√§√§st tehtud."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Vahel panen maailma v√§risema, puud langema ja majad minema lendama. Olen keerlev torm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen v√§ga tugeva tuule t√º√ºp."},{"text":"Sa pead leidma peavarju, kui ma l√§hedal olen."},{"text":"N√§en v√§lja nagu suur keerlev pilv."}],"options":[{"label":"Tornado","isCorrect":true},{"label":"Blizzard","isCorrect":false},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}]}